大家快啲入石油股

救得壹個得壹個

開始爆升都唔入？

一早已爆完啦

CPE升到好似1月嘅FUTU咁

而家先係重頭戲

開市前提咗大家

樓主好波

Oxy而家會唔會太遲

就快跌穿30

一出po即輸 笑死

升勢咁急都買 勇字行頭

咪燈啦

Cls
太遲見到你

比堆垃圾post阻住 睇唔到